大埔汀角路孕婦墮樓 一屍兩命

大埔汀角路19號富善花園第2座一單位，發生一屍兩命墮樓案。下午1時22分，一名婦人在離開寓所後，被發現從高處墮下，倒臥地上，救護員接報到場，證實婦人已傷重死亡，警方正對案件展開調查。據悉，女事主懷有約20周身孕。

大埔哩幾日都有份！

連大肚婆都要跳樓

事主幾大？

大埔孕婦墮樓釀一屍兩命。下午1時22分，汀角路富善花園2座一名孕婦向母親指有事離家，其後母親聞窗外傳來巨響，落樓查看時，赫見女兒墮樓重傷，倒臥於大廈對開單車停泊處，慌忙報警求助。救護員接報到場，證實婦人已傷重死亡。

現場一名女親友聞噩耗傷心欲絕，需要女警從旁安慰，並取來一張椅子讓她休息，見她受打擊後變得一臉茫然，眼泛淚光。據悉，38歲女事主懷有約20周身孕，有情緒病紀錄，與丈夫同住上址，警方已封鎖現場調查，正向其家人了解事件，調查其墮樓原因。

慘

屋企附近

r.i.p \l/
兩母子一齊投胎去戶好人家

產前抑鬱？